蕭若元 : 北京授意武力升級 大家千萬小心

多謝

留守poly手足好過突圍果班

多謝燒山

popo授意北京武力升級

巴打你個名

🙏🏻🔥⛰️

燈死支共

唉 天佑香港人

啱呀

佢應該正確使用自己既能力

多謝燒山！

燒山好野

燒山識玩

直行直過了

北京冇授意過
黑警自己亂黎？

穩了

多謝蕭生

on 9, 長槍子彈中咗死鳩梗啦

burn!!

Hill!!

good!!

thing!!

good name

睇見d回覆仲玩膠就知輸

雖然好憎呢條垃圾
但係燈左就原諒佢

多謝蕭山

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

終於識玩啦

大家唔好玩膠
聽下燒山講

agree

即係支那都知 武力升級 無香港關係法
支爆

應該係解放軍喺附近

尋晚都燈唔到啦

燒山好野 多謝燒山

要燈中

唔攻入因為北京叫停

多謝燒山！燒山好嘢

佢終於搵返本說明書

燈山 可以去馬

佢尋日已經唔準.

收到

終於做返件好事

燒山 去台灣賣韓牛啦
一個幾咁on9嘅人先會去猜測中共諗法？
人地係會同 俄羅斯買發瘟豬嘅智力

好多次都中晒 不過d人係要玩膠

慢慢輸落去

死守大學都講左好危險

終於識用佢嘅能力

次次燒山講嘢都怯一怯

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

最鄙視姓蕭的, 就是他專發死人財、專韜傷病光!

正 即係清算不日發生

唔係想玩膠 但佢邊次中架
上次中大喊到哭喪咁最後冇事
希望佢又燈中

Ok
會降級

so true

死守大學係局中到應一應